其實會唔會有人預先知道有個98年既會跳樓

然後上網同人講自己準備跳

唔好呀樓主

98年樓市大跌，好多人跳樓
99到00入市
07放左
到09再入

人生中只要捉到呢兩個浪就無敵

我講緊跳完樓之後上連登嗰個會員